<strings>
  <string control="Core_chkShowGenresText">Hvis påslått så vil bildeteksten alltid bli vist. Hvis avslått, så vil teksten kun vises når musepekeren er over sjangerbildet.</string>
  <string control="Core_chkSourceFromFolder">Hvis påslått, så vil EMM alltid sjekke mappenavnet for kildetypen. Hvis avslått, så vil EMM kun sjekke filnavnet.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayFanart">Hvis påslått, så vil fankunst ikke vises i hovedvinduet. Dette er bra for å øke hastigheten av grensesnittet på tregere maskiner.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayPoster">Hvis påslått, så vil plakater ikke bli vist i hovedvinduet. Dette er bra for å øke hastigheten av grensesnittet på tregere maskiner.</string>
  <string control="Core_chkShowDims">Hvis påslått, så vil dimensjonene til bilder (plakater og fankunst) bli vist over bildene.</string>
  <string control="Core_chkUpdates">Hvis påslåt, så vil EMM se etter ny versjon når EMM starter.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteNfo">Hvis påslått, så vil Nfo-filer bli overskrevet når detaljer lagres. Hvis avslått, så vil de bli omdøpt til *.info.</string>
  <string control="Core_chkLogErrors">Hvis påslått, så vil alle feilmeldinger bli lagret i &lt;EMM installasjonmappe&gt;\Log\errlog.txt.</string>
  <string control="Core_cbEpTheme">Velg temaet for episodeoppsett.</string>
  <string control="Core_cbTVShowTheme">Velg temaet for TVserie- og sesongoppsett.</string>
  <string control="Core_cbMovieTheme">Velg temaet for filmoppsett.</string>
  <string control="Core_btnDLTrans">Last ned programutvidelser for EMM, inkludert moduler, temaer, oversettelser til andre språk, og eksporttemplater.</string>
  <string control="Core_cbIntLang">Velg språket som brukes i EMMs grensesnitt (krever omstart).</string>
  <string control="Core_chkCleanFolderJPG">Rens all "folder.jpg"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanExtrathumbs">Rens alle "extrathumbs"-mapper.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBN">Rens alle "movie.tbn"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNameJPG">Rens alle "&lt;film&gt;.jpg"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBNb">Rens alle "&lt;film&gt;.tbn-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieJPG">Rens alle "movie.jpg"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanFanartJPG">Rens alle "fanart.jpg"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterJPG">Rens alle "poster.jpg"-filer</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieFanartJPG">Rens alle "&lt;film&gt;-fanart.jpg"-filer</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterTBN">Rens alle "poster.tbn"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFO">Rens alle "movie.nfo"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanDotFanartJPG">Rens alle "&lt;film&gt;.fanart.jpg"-filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFOb">Rens alle "&lt;movie&gt;.nfo"-filer.</string>
  <string control="Core_chkWhitelistVideo">Automatisk tillat alle filer som har en filtype i "Gyldig filtype"-listen.</string>
  <string control="Core_btnRemoveWhitelist">Fjern valgte filtype fra listen.</string>
  <string control="Core_btnAddWhitelist">Legg til innførte filtype til listen.</string>
  <string control="Core_txtWhitelist">Skriv inn en filtype til å legge til i listen.</string>
  <string control="Core_lstWhitelist">Denne listen inneholder alle nåværende filtyper som vil bli hoppet over når databasen renses.</string>
  <string control="Core_chkYAMJCompatibleSets">Hvis påslåt, så vil EMM lagre all samling-informasjon i et format som er YAMJ-kompatibelt. Hvis avslått, så vil informasjonen lagres i XBMC-format.</string>
  <string control="Core_chkAskCheckboxScrape">Hvis påslått, så vil en manuell detaljhenter bli brukt ved markering i filmlisten. Hvis avslått, så vil en automatisk detaljhenter bli brukt.</string>
  <string control="Core_chkMarkNew">Hvis påslått, så vil nye filmer bli "markert" i filmlisten. Hvis avslått, så vil nye filmer bli vist med tykk, grønn farge til filmen er oppdatert eller til neste EMM-sesjon.</string>
  <string control="Core_lbGenre">Velg språk du vil at EMM skal bruke.</string>
  <string control="Core_txtCheckTitleTol">Velg toleransenivået du vil at  EMM skal bruke når tittel skal matches. Høyere tall, jo snillere er EMM. 0 = avslått.</string>
  <string control="Core_chkCheckTitles">Slå på denne for at EMM skal sjeffe forskjellen mellom filmnavn og filnavn. Dette er for at automatisk detaljhenting er for riktig film.</string>
  <string control="Core_btnRemoveToken">Fjern valgt token fra listen.</string>
  <string control="Core_btnAddToken">Legg til den innskrevne sorteringstoken i listen.</string>
  <string control="Core_txtSortToken">Skriv inn en sorteringstoken til å legge til i listen.</string>
  <string control="Core_lstSortTokens">Liste over alle nåværende sorteringstoken. (Hvis tittelen begynner med en sorteringstoken, så vil tokenen bli flyttet til slutten av tittelen. Eksempel: Sorteringstoken = "The", Title = "The Dark Knight", Resultat = "Dark Knight, The".)</string>
  <string control="Core_chkDisplayYear">Hvis påslått, EMM vil vise filmens år i filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMovieExtraCol">Gjem ekstrakunst-seksjonen fra filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMovieSubCol">Gjem undertekstseksjonen fra filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMovieTrailerCol">Gjem trailerseksjonen fra filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMovieInfoCol">Gjem infoseksjonen fra filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMovieFanartCol">Gjen fankunstseksjonen fra filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMoviePosterCol">Gjem plakatseksjonen fra filmlisten.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameMultiOnly">Hvis påslått, så vil "&lt;film&gt;.ext" kun bli brukt i mapper som har flere filmer.</string>
  <string control="Core_rbBracketTrailer">Lagre trailere som "&lt;film&gt;[trailer].ext".</string>
  <string control="Core_rbDashTrailer">Lagre trailere som &lt;movie&gt;-trailer.ext".</string>
  <string control="Core_chkVideoTSParent">Hvis påslått, så vil EMM lagre metadata i filmmappen (YAMJ). Hvis avslått, så vil EMM lagre metadata i VIDEO_TSmappen (XBMC). Dette angår også BDMVmapper.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameNFO">Lagre Nfofiler som "&lt;film&gt;.nfo".</string>
  <string control="Core_chkMovieNFO">Lagre Nfofiler som "movie.nfo".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameDotFanartJPG">Lagre fankunst som "&lt;film&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameFanartJPG">Lagre fankunst som "&lt;film&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkFanartJPG">Lagre fankunst som "fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkFolderJPG">Lagre plakater som "folder.jpg".</string>
  <string control="Core_chkPosterJPG">Lagre plakater som "poster.jpg".</string>
  <string control="Core_chkPosterTBN">Lagre plakater som "poster.tbn".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameJPG">Lagre plakater som "&lt;film&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieJPG">Lagre plakater som "movie.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameTBN">Lagre plakater som "&lt;film&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkMovieTBN">Lagre plakater som "movie.tbn".</string>
  <string control="Core_lvMovies">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_colID">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_colName">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_colPath">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_colRecur">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_colFolder">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_colSingle">Liste over alle nåværende filmkilder (baner som vil ble skannet for filmfiler).</string>
  <string control="Core_btnMovieRem">Fjern valgte kilder fra kildelisten.</string>
  <string control="Core_btnMovieAddFolder">Legg til en ny mappe til kildelisten</string>
  <string control="Core_txtPosterWidth">Forandre størrelsen på plakater til den innførte bredden.</string>
  <string control="Core_txtPosterHeight">Forandre størrelsen på plakater til den innførte høyden.</string>
  <string control="Core_tbPosterQual">Justér kvaliteten til plakatfiler (0 = original kvalitet).</string>
  <string control="Core_chkResizePoster">Forandre størrelsen på plakatfiler før lagring.</string>
  <string control="Core_cbPosterSize">Velg den foretrukne plakatstørrelsen du vil EMM skal hente under automatisk detaljhenting. Hvis den ikke finnes, så vil den nærmeste størrelsen brukes.</string>
  <string control="Core_chkOverwritePoster">Hvis påslått, så vil eksisterende plakatfiler bli overskrevet hvis nye plakater er valgt. Hvis avslått, plakater vil kun bli lagret hvis en ikke allerede finnes.</string>
  <string control="Core_txtFanartWidth">Forandre størrelsen på fankunst til den innførte bredden.</string>
  <string control="Core_txtFanartHeight">Forandre størrelsen på fankunst til den innførte høyden.</string>
  <string control="Core_chkFanartOnly">Hvis påslått, så vil EMM hente fankunst kun med valgt størrelse (BEMERK: Hvis det ikke er fankunst med valgt størrelse tilgjengelig, så vil ingen fankunst bli hentet).</string>
  <string control="Core_tbFanartQual">Justér kvaliteten til fankunstfiler (0 = original kvalitet).</string>
  <string control="Core_chkResizeFanart">Forandre størrelsen på fankunstfiler før lagring.</string>
  <string control="Core_cbFanartSize">Velg den foretrukne fankunststørrelsen du vil EMM skal hente under automatisk detaljhenting. Hvis den ikke finnes, så vil den nærmeste størrelsen brukes.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteFanart">Hvis påslått, så vil eksisterende fankunstfiler bli overskrevet hvis nye plakater er valgt. Hvis avslått, fankunst vil kun bli lagret hvis en ikke allerede finnes.</string>
  <string control="Core_chkNoSaveImagesToNfo">Hvis påslått, så vil EMM ikke lagre URLer til plakater og fankunst i Nfo. (Anbefalt for YAMJ)</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeImages">Velg bilder under detaljhenting av en enkelt film.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCacheUpdaters">Lagre bilder til bildemellomlager under detaljhenting for flere filmer.</string>
  <string control="Core_chkPersistImgCache">Hvis påslått, så vil EMM ikke tømme mellomlageret.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCache">Slå på EMMs bildemellomlager.</string>
  <string control="Core_chkUseETasFA">Hvis påslått og ingen fankunst er tilgjengelig for filmen, EMM vil bruke et bilde fra filmen som fankunst.</string>
  <string control="Core_chkNoSpoilers">Hvis påslått, så vil ekstrakunst kun hentes fra den første halvdelen av filmen. Dette for å unngå spoilere.</string>
  <string control="Core_txtAutoThumbs">Før inn antall ekstrakunstbilder vil skal automatisk lages.</string>
  <string control="Core_chkAutoThumbs">Hvis påslått, så vil EMM automatisk hente det innførte tallet av ekstrakunst fra filmen.</string>
  <string control="Core_txtProxyDomain">Før inn domenet til proxien din. (Valgfritt, ikke nødvendig for de fleste proxier)</string>
  <string control="Core_txtProxyPassword">Før inn passordet til din proxy.</string>
  <string control="Core_txtProxyUsername">Før inn brukernavnet til din proxy.</string>
  <string control="Core_chkEnableCredentials">Slå på hvis din proxy krever innlogging.</string>
  <string control="Core_txtProxyPort">Før inn porten til din proxy.</string>
  <string control="Core_txtProxyURI">Før inn IP-adressen eller URL til din proxy.</string>
  <string control="Core_chkEnableProxy">Hvis påslått, EMM vil bruke valgt proxy for all internettilgang.</string>
  <string control="Core_btnDown">Flytt valgt filter opp i listen. (Filtre er brukt fra toppen og ned)</string>
  <string control="Core_btnUp">Flytt valgt filter ned i listen. (Filtre er brukt fra toppen og ned)</string>
  <string control="Core_chkProperCase">Bruk riktig forbokstav i filmtitler. (Eksempel: "the dark knight" blir "The Dark Knight")</string>
  <string control="Core_btnRemoveFilter">Fjern valgt filter fra listen.</string>
  <string control="Core_btnAddFilter">Legg til det innførte filteret til listen.</string>
  <string control="Core_txtFilter">Før inn text eller Regex for å bruke det som Filter. Spesielle: "a[-&gt;]b" = erstatter alle a med b.</string>
  <string control="Core_lstFilters">Liste over alle filtre som vil bli brukt under generering av filmtitler.</string>
  <string control="Core_chkMissingExtra">Hvis påslått, EMM vil vise filmer med manglende ekstrakunst når du bruker Manglende Objekter-filter.</string>
  <string control="Core_chkMissingSubs">Hvis påslått, EMM vil vise filmer med manglende undertekst når du bruker Manglende Objekter-filter.</string>
  <string control="Core_chkMissingTrailer">Hvis påslått, EMM vil vise filmer med manglende trailer når du bruker Manglende Objekter-filter.</string>
  <string control="Core_chkMissingNFO">Hvis påslått, EMM vil vise filmer med manglende Nfo-filer når du bruker Manglende Objekter-filter.</string>
  <string control="Core_chkMissingFanart">Hvis påslått, EMM vil vise filmer med manglende fankunst når du bruker Manglende Objekter-filter.</string>
  <string control="Core_chkMissingPoster">Hvis påslått, EMM vil vise filmer med manglende plakater når du bruker Manglende Objekter-filter.</string>
  <string control="Core_chkAutoBD">Hvis påslått, EMM vil automatisk lagre ny fankunst i den innførte bakgrunnsmappen.</string>
  <string control="Core_btnBrowse">Åpne en mappeutforsker for å velge en bakgrunnsmappe.</string>
  <string control="Core_txtBDPath">Banen til bakgrunnsmappen.</string>
  <string control="Core_btnRemoveNoStack">Fjern den valgte filtypen fra No Stack-listen.</string>
  <string control="Core_btnAddNoStack">Legg til den innførte filtypen til No Stack-listen.</string>
  <string control="Core_txtNoStack">Før inn en filtype for å legge til i No Stack-listen.</string>
  <string control="Core_lstNoStack">Listen over filtyper EMM ikke vil stable inn i enkle filer når filmer legges til i biblioteket.</string>
  <string control="Core_btnRemMovieExt">Fjern valgt filtypen fra Tillatte Videofiltyper-listen.</string>
  <string control="Core_btnAddMovieExt">Legg til den innførte filtypen til Tillatte Videofiltyper-listen.</string>
  <string control="Core_txtMovieExt">Før inn en filtype for å legge inn i Tillatte Videofiltyper-listen.</string>
  <string control="Core_lstMovieExts">Liste over filtyper som EMM vil se etter i en bibliotekoppdatering.</string>
  <string control="Core_btnEditSource">Endre valgt kilde.</string>
  <string control="Core_chkScanOrderModify">Hvis påslått, EMM vil legge til nye filer etter deres siste modifiserte tidspunkt. Hvis avslått, så vil de ble lagt til alfabetisk.</string>
  <string control="Core_chkSortBeforeScan">Hvis påslått, EMM vil sortere filer i toppmappen i kildene inn i egne mapper.</string>
  <string control="Core_chkIgnoreLastScan">Hvis påslått, EMM vil skanne alle mapper/filer uansett om de var der forrige skan. Hvis avslått, så vil EMM skanne alle mapper/filer.</string>
  <string control="Core_chkCleanDB">Hvis påslått, EMM vil rense databasen etter hver skanning. (Fjerne ting som ikke lenger eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkAutoDetectVTS">Hvis påslått, så vil EMM prøve å gjenkjenne VIDEO_TS-mapper, selv om de ikke heter VIDEO_TS. Hvis avslått, så vil kun mapper som heter VIDEO_TS bli gjenkjent som det. Dette gjelder også BDMV-mapper.</string>
  <string control="Core_chkSkipStackedSizeCheck">Hvis påslått, EMM vil ikke hoppe over filer mindre enn den innførte "Hopp over mindre enn" størrelsen hvis de stablende elementer (som "CD1" eller "DVD2").</string>
  <string control="Core_txtSkipLessThan">EMM vil bruke den innførte størrelsen for minimumstørrelse for alle filmfiler. Filer mindre enn dette vil bli hoppet over under bibliotekoppdateringer.</string>
  <string control="Core_txtTVSkipLessThan">EMM vil bruke den innførte størrelsen for minimumstørrelse for alle episodefiler. Filer mindre enn dette vil bli hoppet over under bibliotekoppdateringer.</string>
  <string control="Core_cbTrailerQuality">Velg den foretrukne kvaliteten til trailere.</string>
  <string control="Core_chkDeleteAllTrailers">Hvis påslått, så vil EMM slette alle lagrede trailere for valgt film før den lagrer en ny.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteTrailer">Hvis påslått, så vil eksisterende trailere bli overskrevet når nye lagres. Hvis avslått, så vil nye trailere kun bli lagret hvis ingen eksisterer fra før.</string>
  <string control="Core_chkNoDLTrailer">Hvis påslått, så vil trailere ikke bli lastet ned. Istedet vil URL til trailer bli lagret i Nfo.</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeTrailer">Hvis påslått, trailere vil bli lastet ned under detaljhenting av én film.</string>
  <string control="Core_chkUpdaterTrailer">Hvis påslått, så vil trailere bli lastet ned under "alle objekter"-detaljhentere.</string>
  <string control="Core_chkDownloadTrailer">Slå på EMMs trailerfunksjon.</string>
  <string control="Core_chkAutoETSize">Velg størrelsen på fankunst du vil lagre som ekstrakunst.</string>
  <string control="Core_cbAutoETSize">Hvis påslått, så vil EMM automatisk laste ned all fankunst med valgt størrelse som ekstrakunst.</string>
  <string control="Core_txtETWidth">Forandre bredden på ekstrakunst til denne bredden.</string>
  <string control="Core_txtETHeight">Forandre høyden på ekstrakunst til denne høyden.</string>
  <string control="Core_chkETPadding">Hvis påslått, så vil EMM legge til svarte områder dersom ekstrakunsten er mindre enn den valgte størrelsen.</string>
  <string control="Core_rbETCustom">Forandre størrelsen på ekstrakunst til den valgte størrelsen, uansett originalstørrelse.</string>
  <string control="Core_rbETNative">Lagre ekstrakunsten med samme størrelse som video.</string>
  <string control="Core_lvTVSources">Liste over alle nåværende TVkilder. (Baner som skal skannes for TVserier)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader1">Liste over alle nåværende TVkilder. (Baner som skal skannes for TVserier)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader2">Liste over alle nåværende TVkilder. (Baner som skal skannes for TVserier)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader3">Liste over alle nåværende TVkilder. (Baner som skal skannes for TVserier)</string>
  <string control="Core_chkTVScanOrderModify">Hvis påslått, EMM vil legge til nye filer etter deres siste modifiserte tidspunkt. Hvis avslått, så vil de ble lagt til alfabetisk.</string>
  <string control="Core_chkTVIgnoreLastScan">Hvis påslått, EMM vil skanne alle mapper/filer uansett om de var der forrige skan. Hvis avslått, så vil EMM skanne alle mapper/filer.</string>
  <string control="Core_chkTVCleanDB">Hvis påslått, så vil EMM rense TVseriedatabasen etter hvert gjennomskan. (Fjerne alle episoder som ikke lenger eksisterer)</string>
  <string control="Core_btnAddTVSource">Legg til en ny mappe til kildelisten</string>
  <string control="Core_btnEditTVSource">Endre valgt kilde.</string>
  <string control="Core_btnRemTVSource">Fjern valgte kilder fra kildelisten.</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllJPG">Lagre alle-sesongerplakatfiler som "season-all.jpg".</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllTBN">Lagre alle-sesongerplakatfiler som "season-all.tbn".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDotFanart">Lagre episodefankunst som "&lt;episode&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDashFanart">Lagre episodefankunst som "&lt;episode&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeJPG">Lagre episodeplakat som "&lt;episode&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeTBN">Lagre episodeplakat som "&lt;episode&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkSeasonDotFanart">Lagre sesong-fankunst som "&lt;sesong&gt;.fanart.jpg". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonDashFanart">Lagre sesong-fankunst som "&lt;sesong&gt;-fanart.jpg". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartJPG">Lagre sesong-fankunst som "fanart.jpg". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFolderJPG">Lagre sesong-fankunst som "folder.jpg". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameJPG">Lagre sesong-plakat som "&lt;sesong&gt;.jpg". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameTBN">Lagre sesong-plakat som "&lt;sesong&gt;.tbn". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterJPG">Lagre sesong-fankunst som "poster.jpg". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterTBN">Lagre sesong-fankunst som "sesong.tbn". (Kun i sesongmappen, hvis den eksisterer)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXTBN">Lagre sesongplakat som "seasonX.tbn". (Eksempel: season2.tbn)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXXTBN">Lagre sesongplakat som "seasonXX.tbn". (Eksempel: season02.tbn)</string>
  <string control="Core_chkShowDotFanart">Lagre seriefankunst som "&lt;serie&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowDashFanart">Lagre seriefankunst som "&lt;serie&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowFanartJPG">Lagre seriefankunst som "fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowJPG">Lagre serieplakat som "&lt;serie&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowTBN">Lagre serieplakat som "&lt;serie&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkShowPosterJPG">Lagre serieplakat som "poster.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowPosterTBN">Lagre serieplakat som "poster.tbn".</string>
  <string control="Core_chkShowFolderJPG">"Lagre serieplakat som "folder.jpg".</string>
  <string control="Core_btnAddShowRegex">Legg til den innførte Regex til TVserie-Regexlisten.</string>
  <string control="Core_txtSeasonRegex">Legg til Regex til å finne sesongtall.</string>
  <string control="Core_cboSeasonRetrieve">Velg hvis du vil at Regex skal sjekke mappenavn eller filnavn for sesongtall.</string>
  <string control="Core_txtEpRegex">Legg til Regex til å finne episodetall.</string>
  <string control="Core_cboEpRetrieve">Velg hvis du vil at Regex skal sjekke mappenavn eller filnavn for episodetall.</string>
  <string control="Core_btnEditShowRegex">Endre valgt TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowRegex">Fjern valgte TVserie-Regex fra listen.</string>
  <string control="Core_lvShowRegex">Liste over nåværende TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_colRegID">Liste over nåværende TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_colSeason">Liste over nåværende TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_colSeasonApply">Liste over nåværende TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_colEpisode">Liste over nåværende TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_colEpApply">Liste over nåværende TVserie-Regex.</string>
  <string control="Core_chkDisplayMissingEpisodes">Hvis påslått, så vil episoder du mangler bli vist i listen, men påført en lys grå farge.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeNfoCol">Gjem infoseksjonen fra episodelisten.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeFanartCol">Gjem fankunstseksjonen fra episodelisten.</string>
  <string control="Core_chkEpisodePosterCol">Gjem plakatseksjonen fra episodelisten.</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartCol">Gjem fankunstseksjonen fra sesonglisten.</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterCol">Gjem plakatseksjonen fra plakatlisten.</string>
  <string control="Core_chkShowNfoCol">Gjem infoseksjonen fra serielisten.</string>
  <string control="Core_chkShowFanartCol">Gjem fankunstseksjonen fra serielisten.</string>
  <string control="Core_chkShowPosterCol">Gjem plakatseksjonen fra serielisten.</string>
  <string control="Core_chkDisplayAllSeason">Hvis påslått, hvis en "alle sesonger"-plakat eksisterer for valgt serie så vil den bli vist til høyre i hovedbildet.</string>
  <string control="Core_cbRatingRegion">Velg regionen for filmvurderinger du vil skal vises i hovedbildet.</string>
  <string control="Core_chkNoFilterEpisode">Hvis påslått, EMM vik ikke filtrere episodetitler fra filnavn, og heller bygge tittel utifra serienavn, sesong og episode til en skikkelig tittel har blitt hentet.</string>
  <string control="Core_btnEpFilterDown">Flytt valgt filter opp i listen. (Filtre er brukt fra toppen og ned)</string>
  <string control="Core_btnEpFilterUp">Flytt valgt filter ned i listen. (Filtre er brukt fra toppen og ned)</string>
  <string control="Core_chkEpProperCase">Automatisk legg til riktig førbokstav i episodetitler. (Eksempel: "stole beer from a golfer" blir "Stole Beer From A Golfer")</string>
  <string control="Core_btnRemoveEpFilter">Fjern det valgte filteret fra filterlisten.</string>
  <string control="Core_btnAddEpFilter">Legg til det innførte filteret til filterlisten.</string>
  <string control="Core_txtEpFilter">Før inn et filter for å legge til i filterlisten.</string>
  <string control="Core_lstEpFilters">Liste over alle filtere som vil bli brukt under generering av episodetitler.</string>
  <string control="Core_btnShowFilterDown">Flytt valgt filter opp i listen. (Filtre er brukt fra toppen og ned)</string>
  <string control="Core_btnShowFilterUp">Flytt valgt filter ned i listen. (Filtre er brukt fra toppen og ned)</string>
  <string control="Core_chkShowProperCase">Automatisk bruk riktig førbokstav i serietitler. (Eksempel: "my name is earl" blir "My Name Is Earl")</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowFilter">Fjern det valgte filteret fra filterlisten.</string>
  <string control="Core_btnAddShowFilter">Legg til det innførte filteret til filterlisten.</string>
  <string control="Core_txtShowFilter">Før inn et filter for å legge til i filterlisten.</string>
  <string control="Core_lstShowFilters">Liste over alle filtere som vil bli brukt under generering av serietitler.</string>
  <string control="Core_chkGetEnglishImages">Hvis påslåt, alle engelske bilder vil bli lastet ned, uansett valgt språk.</string>
  <string control="Core_chkOnlyTVImagesLanguage">Hvis påslått, alle bilder med foretrukket språk vil bli lastet ned.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterWidth">Forandre serieplakatbredde til valgt bredde.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterHeight">Forandre serieplakathøyde til valgt høyde.</string>
  <string control="Core_tbShowPosterQual">Endre kvaliteten på serieplakater. (0 = original kvalitet)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowPoster">Forandre størrelsen på plakater før de lagres.</string>
  <string control="Core_cbShowPosterSize">Velg den foretrukne plakattypen du vil skal hentes fra serverene. Under detaljhenting vil EMM prøve å finne denne typen først. Hvis den ikke finnes, så vil første type funnet bli brukt.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowPoster">Hvis påslått, eksisterende plakatfiler vil bli overskrevet hvis nye er valgt. Hvis avslått, plakater vil kun bli lagret hvis ingen allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartWidth">Forandre bredden til fankunst til den valgte bredden.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartHeight">Forandre høyden til fankunst til den valgte høyden.</string>
  <string control="Core_tbShowFanartQual">Endre kvaliteten til fankunsten. (0 = original kvalitet)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowFanart">Forandre størrelsen på fankunst før den blir lagret.</string>
  <string control="Core_cbShowFanartSize">Velg den foretrukne størrelsen på fankunsten du vil skal hentes fra serveren. Under detaljhenting så vil EMM prøve å finne denne først. Hvis den ikke finnes, så vil første bilde bli brukt.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowFanart">Hvis påslått, eksisterende fankunstfiler vil bli overskrevet hvis nye er valgt. Hvis avslått, fankunst vil kun bli lagret hvis ingen allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterWidth">Forandre bredden til sesongplakater til valgt bredde.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterHeight">Forandre høyden til sesongplakater til valgt høyden.</string>
  <string control="Core_tbSeaPosterQual">Endre kvaliteten på sesongplakater. (0 = original kvalitet)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizePoster">Forandre størrelsen på sesongplakater før lagring.</string>
  <string control="Core_cbSeaPosterSize">Velg den foretrukne sesongplakattypen du vil skal hentes fra serverene. Under detaljhenting vil EMM prøve å finne denne typen først. Hvis den ikke finnes, så vil første type funnet bli brukt.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwritePoster">Hvis påslått, eksisterende sesongplakatfiler vil bli overskrevet hvis nye er valgt. Hvis avslått, nye plakater vil kun bli lagret hvis ingen allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartWidth">Forandre bredden til sesongfankunst til innført bredde.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartHeight">Forandre høyden til sesongfankunst til innført høyde.</string>
  <string control="Core_tbSeaFanartQual">Endre kvaliteten på sesongfankunstfiler. (0 = original kvalitet)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizeFanart">Forandre størrelsen på fankunstfiler før lagring.</string>
  <string control="Core_cbSeaFanartSize">Velg den foretrukne størrelsen på fankunsten du vil skal hentes fra serveren. Under detaljhenting så vil EMM prøve å finne denne først. Hvis den ikke finnes, så vil første bilde bli brukt.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwriteFanart">Hvis påslått, eksisterende sesongfankunstfiler vil bli overskrevet hvis nye er valgt. Hvis avslått, ny fankunst vil kun bli lagret hvis ingen allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterWidth">Forandre bredden til episodeplakater til innført bredde.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterHeight">Forandre høyden til episodeplakater til innført høyde.</string>
  <string control="Core_tbEpPosterQual">Endre kvaliteten på episodeplakatfiler. (0 = original kvalitet)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpPoster">Forandre størrelsen på episodeplakatfiler før lagring.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpPoster">Hvis påslått, eksisterende episodeplakatfiler vil bli overskrevet hvis nye er valgt. Hvis avslått, nye plakater vil kun bli lagret hvis ingen allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartWidth">Forandre bredden til episodefankunst til innført bredde.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartHeight">Forandre høyden til episodefankunst til innført høyde.</string>
  <string control="Core_tbEpFanartQual">Endre kvaliteten på episodefankunstfiler. (0 = original kvalitet)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpFanart">Forandre størrelsen på episodefankunstfiler før lagring.</string>
  <string control="Core_cbEpFanartSize">Velg den foretrukne størrelsen på fankunsten du vil skal hentes fra serveren. Under detaljhenting så vil EMM prøve å finne denne først. Hvis den ikke finnes, så vil første bilde bli brukt.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpFanart">Hvis påslått, eksisterende episodepfankunstfiler vil bli overskrevet hvis nye er valgt. Hvis avslått, ny fankunst vil kun bli lagret hvis ingen allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowRating">Slå på detaljhenting av seriens vurdering.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowActors">Slå på detaljhenting av seriens skuespillere.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowStudio">Slå på detaljhenting av seriens studio.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPremiered">Slå på detaljhenting av seriens premieredato.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowEGU">Slå på detaljhenting av seriens episodeguide-URL.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowMPAA">Slå på detaljhenting av seriens MPAA-markering.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPlot">Slå på detaljhenting av seriens historie.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowGenre">Slå på detaljhenting av seriens sjanger.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowTitle">Slå på detaljhenting av seriens tittel.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpActors">Slå på detaljhenting av episodens skuespillere</string>
  <string control="Core_chkScraperEpCredits">Slå på detaljhenting av episodensakreditter.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpDirector">Slå på detaljhenting av episodens regissører.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpPlot">Slå på detaljhenting av episodens historie.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpRating">Slå på detaljhenting av episodens vurdering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpAired">Slå på detaljhenting av episodens </string>
  <string control="Core_chkScraperEpTitle">Slå på detaljhenting av episodens tittel.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpEpisode">Slå på detaljhenting av episodens nummer.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpSeason">Slå på detaljhenting av sesongens nummer.</string>
  <string control="Core_chkEpLockTitle">Hvis påslått, episodetittelen vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkEpLockRating">Hvis påslått, episodevurdering vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkEpLockPlot">Hvis påslått, episodehistorien vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkShowLockPlot">Hvis påslått, seriehistorien vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkShowLockGenre">Hvis påslått, seriesjanger vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkShowLockStudio">Hvis påslått, seriestudio vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkShowLockRating">Hvis påslått, serievurdering vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkShowLockTitle">Hvis påslått, serietittelen vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_lstTVMetaData">Liste over filtyper som har standard metadatafelt.</string>
  <string control="Core_txtTVDefFIExt">Før inn en filtype for å lage et standard metadatafelt.</string>
  <string control="Core_btnRemoveTVMetaDataFT">Fjern standard metadata fra valgt filtype i listen over standard metadata.</string>
  <string control="Core_btnEditTVMetaDataFT">Endre standard metadata fra valgt filtype i listen over standard metadata.</string>
  <string control="Core_btnNewTVMetaDataFT">Lag standard metadata for valgt filtype og legg den til i listen over standard metadata.</string>
  <string control="Core_cboTVMetaDataOverlay">Hvis valgt språk blir funnet i episoden, så vil et spesielt ikon bli lagt over lydmetadataikonen.</string>
  <string control="Core_chkTVScanMetaData">Hvis påslått, EMM vil skanne episodefiler for metadata.</string>
  <string control="Core_cboTVUpdate">Velg ventetid mellom oppdateringer av TV-info-mellomlager.</string>
  <string control="Core_txtAPIKey">Skriv inn TVDB API-nøkkelen til mediacenteret/spilleren din. Dette er ikke nødvendig for at EMM skal fungere. Den vil kun bli brukt når episodeguide-URLer blir lagret.</string>
  <string control="Core_txtTVDBMirror">Før inn speilserver til theTVDB.</string>
  <string control="Core_btnTVLanguageFetch">Klikk her for å laste ned tilgjengelige språk fra theTVDB.</string>
  <string control="Core_cbTVLanguage">Velg det foretrukne språket å bruke når du laster ned serieinformasjon og bilder.</string>
  <string control="Core_chkCertification">Slå på detaljhenting av aldersgrense.</string>
  <string control="Core_chkTop250">Slå på detaljhenting av IMDB Top 250-plassering.</string>
  <string control="Core_chkCountry">Slå på detaljhenting av filmens produksjonsland.</string>
  <string control="Core_txtGenreLimit">Begrens antall detaljhentede sjangre til den innførte verdien.</string>
  <string control="Core_txtActorLimit">Begrens antall skuespillere til den innførte verdien.</string>
  <string control="Core_chkCrew">Begrens detaljhenting av andre crew. (Detaljhenting av fullt crew må være påslått)</string>
  <string control="Core_chkMusicBy">Begrens detaljhenting av musikere. (Detaljhenting av fullt crew må være påslått)</string>
  <string control="Core_chkProducers">Begrens detaljhenting av filmprodusenter. (Detaljhenting av full crew må være påslått)</string>
  <string control="Core_chkWriters">Slå på detaljhenting av manusforfattere.</string>
  <string control="Core_chkStudio">Slå på detaljhenting av studio.</string>
  <string control="Core_chkRuntime">Slå på detaljhenting av filmlengde.</string>
  <string control="Core_chkPlot">Slå på detaljhenting av filmens historie.</string>
  <string control="Core_chkOutline">Slå på detaljhenting av filmens beskrivelse.</string>
  <string control="Core_chkGenre">Slå på detaljhenting av filmens sjanger.</string>
  <string control="Core_chkDirector">Slå på detaljhetning av filmens regissør.</string>
  <string control="Core_chkTagline">Slå på detaljhetning av filmens undertittel.</string>
  <string control="Core_chkCast">Slå på detaljhetning av filmens skuespillerbeholdning.</string>
  <string control="Core_chkVotes">Slå på detaljhetning av filmens poeng.</string>
  <string control="Core_chkTrailer">Slå på detaljhetning av filmens trailer-URL.</string>
  <string control="Core_chkRating">Slå på detaljhetning av filmens vurdering.</string>
  <string control="Core_chkRelease">Slå på detaljhetning av filmens premieredato.</string>
  <string control="Core_chkMPAA">Slå på detaljhetning av filmens MPAA-markering.</string>
  <string control="Core_chkYear">Slå på detaljhetning av filmens år.</string>
  <string control="Core_chkTitle">Slå på detaljhetning av filmens tittel.</string>
  <string control="Core_lstMetaData">Liste over filtyper som har standard metadatafelt.</string>
  <string control="Core_txtDefFIExt">Før inn en filtype for å lage et standard metadatafelt.</string>
  <string control="Core_btnRemoveMetaDataFT">Fjern standard metadata fra valgt filtype i listen over standard metadata.</string>
  <string control="Core_btnEditMetaDataFT">Endre standard metadata fra valgt filtype i listen over standard metadata.</string>
  <string control="Core_btnNewMetaDataFT">Lag standard metadata for valgt filtype og legg den til i listen over standard metadata.</string>
  <string control="Core_chkIFOScan">Hvis påslått, så vil EMM skanne .IFO-filer for metadata.</string>
  <string control="Core_cbLanguages">Hvis valgt språk blir funnet i filmen, så vil et spesielt ikon bli lagt over lydmetadataikonen.</string>
  <string control="Core_txtRuntimeFormat">Før inn formatet du vil bruke for filmens varighet, hentet fra metadata. Merk at du kan bruke &lt;0m&gt; for 0 bufferminutter.</string>
  <string control="Core_chkScanMediaInfo">Hvis påslått, EMM vil skanne filmfiler for metadata.</string>
  <string control="Core_chkUseMIDuration">Bruk varighetslengde hentet fra metadata som filmens varighet.</string>
  <string control="Core_chkLockOutline">Hvis påslått, filmbeskrivelse vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockPlot">Hvis påslått, filmhistorien vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockTrailer">Hvis påslått, filmtrailer vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockGenre">Hvis påslått, filmsjanger vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockRealStudio">Hvis påslått, filmstudio vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockRating">Hvis påslått, vurdering vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockTagline">Hvis påslått, undertittel vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_chkLockTitle">Hvis påslått, filmtittel vil kun bli detaljhentet hvis en ikke allerede eksisterer.</string>
  <string control="Core_cbForce">Velg regiontittel du vil at EMM skal se etter.</string>
  <string control="Core_chkForceTitle">Hvis påslått, så vil EMM sjekke for alternative titler på det valgte språket. Dette er gunstig for å finne titler i ditt språk.</string>
  <string control="Core_chkOutlineForPlot">Hvis påslått, så vil EMM bruke filmbeskrivelse hvis filmhistorien er tom.</string>
  <string control="Core_chkCastWithImg">Hvis påslått, så vil EMM kun detaljhente skuespillere som har riktig type bilder.</string>
  <string control="Core_chkUseCertForMPAA">Hvis påslått, så vil EMM bruke aldersgrensen i valgt region istedet for MPAAsertifisering.</string>
  <string control="Core_chkFullCast">Hvis påslått, så vil alle skuespillere bli detaljhentet, istedet for kun hovedrolleinnehavere.</string>
  <string control="Core_chkFullCrew">Hvis påslått, så vil alle crewmedlemmer bli detaljhentet. (Hvis individuelt påslått)</string>
  <string control="Core_cbCert">Velg regionen for aldersgrenser.</string>
  <string control="Core_chkCert">Detaljhent kun aldersgrense for valgt region.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewShows">Hvis påslått, så vil nye serier bli "markert" i filmlisten. Hvis avslått, så vil nye serier bli vist med tykk, grønn farge til serien er oppdatert eller til neste EMM-sesjon.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewEpisodes">Hvis påslått, så vil nye episoder bli "markert" i filmlisten. Hvis avslått, så vil nye episoder bli vist med tykk, grønn farge til episoden er oppdatert eller til neste EMM-sesjon.</string>
  <string control="Core_cbOrdering">Velg standard rekkefølge EMM vil bruke under detaljhenting av serieinformasjon.</string>
  <string control="Core_chkOnlyValueForCert">Hvis påslått, så vil EMM kun lagre verdien av aldergrensen. (Eksempel: "Norge: 18" blir "18")</string>
  <string control="Core_rbBanner">Hvis påslått, så vil EMM laste ned et bannerbilde (bredt bilde) av valgt type som standard TVserie-plakat.</string>
  <string control="Core_rbPoster">Hvis påslått, så vil EMM prøveå  laste ned plakater av valgt type som standard TVserie-plakat.</string>
  <string control="Core_btnResetShowFilters">Dette vil resette seriefiltere til standardliste. ADVARSEL: Dette vil slette alle selvvalgte filtere du har lagt inn.</string>
  <string control="Core_btnResetEpFilter">Dette vil resette episodefiltere til standardliste. ADVARSEL: Dette vil slette alle selvvalgte filtere du har lagt inn.</string>
  <string control="Core_btnResetMovieFilters">Dette vil resette filmfiltere til standardliste. ADVARSEL: Dette vil slette alle selvvalgte filtere du har lagt inn.</string>
  <string control="Core_btnResetValidExts">Dette vil resette godkjente filtyper til standardliste. ADVARSEL: Dette vil slette alle selvvalgte filtere du har lagt inn.</string>
  <string control="Core_ResetShowRegex">Dette vil resette serieRegex til standardliste. ADVARSEL: Dette vil slette alle selvvalgte filtere du har lagt inn.</string>
  <string control="Core_chkClickScrape">Slå på Klikkdetaljhenting på hovedbildemarkeringer.</string>
  <string control="Core_chkSpecialDateAdd">Hvis påslått, så vil EMM respektere fildatoen i videofilen istedet for å bruke dagens dato når videoen importeres til databasen. Dette resulterer mer stabile søk når nye filmer sorteres.</string>
  <string control="Core_chkLockLanguageV">Hvis påslått, så vil språk (videometadata) ikke bli oppdatert.</string>
  <string control="Core_chkLockLanguageA">Hvis påslått, så vil språk (lydmetadata) ikke bli oppdatert.</string>
  <string control="Core_chkLockMPAA">Hvis påslått, så vil MPAA/aldersgrense ikke bli oppdatert.</string>
  <string control="Core_chkUseMPAAFSK">Hvis påslått, så vil MPAA-verdier bli konvertert til FSK hvis ingen FSK-verdier ble funnet. Prioritet: FSK -&gt; MPAA</string>
</strings>
